# README #

GDI 3 Projekt im WS 2014/15 - Aktuell nur für Aufgabe 3

###Genutzte IDE zum erstellen ###

Eclipse mit entsprechendem C++ plugin (gibts im Marketplace)

### Contribution guidelines ###

Bitte beim Commit den Namen und ne kurze Beschreibung angeben!
Auch bitte in den Kommentar zur Methode / Funktion / Klasse schreiben
von wem diese erstellt wurde.

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact